主持：黃世澤、劉細良 主持：黃世澤、劉細良 2021會否變得更壞？ - 23/12/20 「細看世情」

主持：黃世澤、劉細良
2021會否變得更壞？
- 23/12/20 「細看世情」

城寨 Singjai
268K subscribers

「細看世情」

主持：黃世澤、劉細良

題目：《2021會否變得更壞？》

逢星期三 9:00 ~ 10:00 pm
支持城寨Patreon

#2 ON TRENDING

2021年，劉細良太平紳士會否變得更壞？

聽晚又有